721果日大家唔用舉呢個手勢，班警會發顛

為左大家安全，真心既

*唔好

乜撚野黎

推

五大訴求 義士一個不能少
唔好忘記6，7月黑警點對我地班義士
有好多兄弟等我地救
721 三點維園
頭盔 電筒 拐杖!!

我地一齊舉起呢個手勢
呢個手勢代表
9指神犬

［多圖慎入］林奠對奶應該有E-max［只限今天］

屌 四指狗駁番啦

駁返都半殘